加印花稅引致股市大跌，阿茂會唔會縮唔提法案

而家港共做嘢要考慮埋你班港豬嘅感受，咪好唔得閒

關咩事咁多人反送中條例佢個政府都唔縮啦

佢覺得縮左就冇管治威信，唔會理後果